其實男朋友對於女朋友唔開心係覺得好煩

每當女朋友因為男朋友唔開心，男朋友問完咩事唔開心，又唔安慰，又唔出聲，好似想等你自己開心番咁。教左佢可以講d令人開心既野，有無咩誤會就可以化解下個誤會，但男朋友都係無動於衷。但正常唔係會哄下會安慰下，想個女朋友開心番咩？

唔係個個男仔都識點氹女仔

係好撚煩

諗得太多
對佢地好 佢地會覺得啊你對我真係好
但當你遇到問題 唔舒服唔開心 佢地只希望你靜靜地自己解決再黎搵我

氹乜撚野啊 你識唔識咩係溝通, 你咩都唔講撚知你嬲乜鳩咩死港女

你有無教左佢講D咩
俾少少例句佢可能佢會識講

你會唔會愈氹就愈想被人氹先

完全中撚曬
唔開心咪講
又唔出聲 一出聲又屌柒我 話我煩
講出黎我氹你 解決仲好啦

咁女仔緊係想人tum
正如男人想俾人嗲下
知唔知咩叫情趣

但有時咩事都唔知

情你老母咩, 借d意發脾氣就認左佢啦, 死港女
港女都唔係為解決問題, 純粹發洩情緒

有啲人對於其他人既情緒唔係好sensitive
你係佢隔離喊緊 佢都可以唔知 繼續打機

咁男人唔開心，你又會唔會氹返佢呀

D女人成日出口術要男人付出

係呀係呀
每次男女朋友見面好似開會咁你滿意未呀

唔夠鍾意

以其人之道還治其人之身
佢唔開心嗰陣咪當返佢透明囉

利申 唔保證會唔會影響段關係

我前度都係咁
啲男人

有個閪真係大撚曬

你呢啲臭閪幾時死？

呢樣真
拍拖拍到返工咁款
報告檢討

係你地睇到要咁姐，唔開心－＞講，有咩問題
本身2個人相處最緊要就係溝通架啦
咁你呢次唔講，你下次又係同一樣野唔開心，然後又嬲無限咁loop